1萬筆直打機砌女

一萬左右筆直 希望用到五年 主要都係打poe lol 有時直播下
拋磚引玉

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,322

pish

轉2*8
轉8200pro
拎d 錢攻上2070super + u12s

粒u support到條ram mhz?

會唔會等月尾打算amazon買料自己搞

買咁多野仲要自己走線好似好麻煩

揀箱 揀個多位啲既 背板多位既 咁走線咪輕鬆啲

覆6樓先啱 㩒錯

pure base 咪正常野

轉ryzen 3700x

唔介意少兩年保養嘅仲有PM981a

邊隻火牛勁D??

FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

Fsp隻隻都好 呢隻唔得 序號s8開頭既批次因爲用料問題 回收緊 一般黎講我會偏好fsp多啲 但係呢隻真係咪搞

fact checked 仲要好近期 一個月都未夠

好

我見香港終端條10500蚊 LIST咁推

姐姐唔係話要用intel u咩

利申中左招 雖然依然服役中 不過都問緊代理點搞

咁人地啲唔係s8頭既貨都要賣架

睇網店格價 無意中見到
我係打算用9700KF+2070S

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,590

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280(OS)
價錢：$395

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280(Storage)
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,936